波台係咪可以搞番個港父challenge

睇下貼呢張圖會唔會俾人Bam

劉馬車？

個樣俾個保安件恤衫救左
唔係既話應該睇到樣

港父=高登女夜鬼

望真啲幾似孱版林匤正